覺唔覺崗本真係好易穿

想我怎去相信這一套 驚到扑野打孖兩個無feel到

孖袋屌鮑姐？

鮑姐咁大唔使用套都唔會有BB啦

有同感

鮑姐唔係停咗經好耐喇咩

2個套一齊用 互相磨擦 仲易穿喎
爸爸

兩個改做但係好啲

用返實在好似啱啲

唔覺

有乜所謂
兩個男人都唔會有bb㗎啦
識玩一定係冇套中出啦

成日有巴打講岡本易穿
唔敢用
就算Durex我都試過穿

兩個男人好易

之前去日本試過
用3個穿2個

係咪用左唔係made in japan版本

係咪唔識戴
要擠空氣架喎
男友用過岡本 durex sagami都無試過穿

你條男咁細條點會穿

其實每個牌子都有大細碼